其實政府呢壇野，可以點收科？？？

係咪所有招數都出晒？
仲可以點？

落實五大訴求

未出8964

five demands, not one less

出撚左啦

睇黎真係咁先有得收科

前線狗唔會聽指揮狗指揮
已經失控
雙方不斷升級
只有一方死清光先可以解決

清光所有狗隻

唔諗住收科，收科被換走無糧出

坦克車

有
實彈屠城

你開完哩個POST
然後宜家田少出嚟
叫林鄭承諾獨立調查委員會
但係前提係一切平息落嚟先

諗住黎個大屠殺

有呀
64 2.0囉

核彈炸香港

堅定不移！

美軍

內戰
真正既第三次國共內戰

同30年前一樣
用人命換30年和平

只有對話才有出路

佢最想和理割蓆，個個返屋企

天真得只有你

斷網, 封鎖消息, 實彈屠城.

大屠殺?

淨係識責怪市民同叫人信政府
方法呢? 回應呢?
SORRY , 係無呀!

屠城
or 獨立
你唔係覺得佢地真係會應承五大訴求呀

呢個係最差嘅情況，但現時嚟睇亦係最大機會嘅情況

Simply as that

台灣declares香港主權，美台聯軍進駐香港

一係落實五大訴求
一係屠城殺200萬人

轆豬 鎖國

鎮壓校園48小時仲可以點收科

佢無諗點收科，就係想民族大清洗 將真香港人殺哂，然後再借話唔夠人口老化唔夠勞動力 ，放大把大陸人落嚟，你睇下姨家d教育又國民教育，又普教中，又想除去通識科，又教左中史教學內容，周街行過都聽到中學生用普通話講野

冇㗎啦,唔係你死就我亡

五大訴求都唔夠，點都要解散警隊

總括一個嚟講
得一個情況
就係香港人無癮自己收檔

至於點解會收自己皮有幾個原因
1. 當權者部份答應要求而收檔
2. 當權者答應所有要求而收檔
3. 暴力鎮壓到香港人收檔
4. 拖到香港人自己無癮收檔

劇本先取消區選
林鄭

政府會奉陪到底
同我地對抗兩三年為止
佢地唔會認低威

只剩下兩個選項，屠城/放手比香港獨立

所以佢應該會選擇屠城，兩邊心態一樣，都沒有退路了

老解

講真如果我係柒婆，第一步就拋棄啲condom仔，同曱甴割
成立獨立調查委員會，正面回應濫暴問題，起碼一半以上嘅曱甴受到懲戒，香港人啲火先會開始消
之後嘅訴求先慢慢同你拆

first offer always the best offer

最好依家拉埋班藍絲落水，佢地成日不問世事

佢仲邊話到事

一係是但一邊死哂
一係五大訴求落實

最壞情況：難以管治，call上面放軍隊落黎，兩制完結

五大訴求真係大招 佢一出就冇藉口再反
好大機會答應五大訴求拖住你 之後再慢慢殺你

高官全部跪低比水炮射
再答應五大訴求
解散警隊

WE MUST FIGHT!

拖就唔叫落實啦

維尼熊 = RETARDED

扔晒啲，condom出黎啦

倒台就收到科.......

拉到冇人為止

曲啦

SO LET CCP END!

27年之後，只會歷史重演
所以爭取到5大訴求，有普選後
開始過渡去香港獨立
完

應該拉到返到工唯止

政府最撚叻玩語言藝術 第一日先知咩
佢話落實 但可能搞都搞幾年啦

當務之急獨立調查平息返少少先

之後再嚴厲打擊警隊

真心 唔收貨
睇下琴晚班狗中大講一套做一套 再加上淋病有前科 就知呢個政府誠信破產 信佢一成都死

唔會收科，只係最低要求。
呢個政府同狗殺左咁多人，一世都還唔到!!!

唯一解決方法 但係人都知淋病唔會落實

由第一日開始都講撚咗個答案

你求鳩其落實回應五大訴求
一大半人都收貨
到時你再搬龍門 反口
無人記得啦

何必依家鬥賭大

林鄭見完維尼
啲狗就發顛
應該係維尼知侵唔打算讓步
但知侵又未必會咁易去到出手救香港
宜家應該係想逼侵表態

中大人：

坑殺3萬恐怖份子

屌你老母 妥協囉仆街

not gonna happen

64 2.0 都收唔到啦，你剷平中大全香港出嚟啊
一係屠城剷平香港囉

殺一班人換幾十年穩定???

CCP won't have 2nd chance this time

好似六四咁咪係政府想要既野咯

on9仔 我係柒婆真係填平中大就算

五大訴求係min pay

國共內戰其實仲進行緊,因為未簽停戰協定

將革命之火燒上廣東，引爆全國暴動，中共倒台，香港奪廣東省土地宣布獨立

with who？

8964 or 五大訴求

拆番三五七年
善忘嘅香港人又會唔記得
日日番工
烈士變condom

失你老母控

武力鎮壓

五大訴求已經係全港共識.

其實佢要一路硬落去你覺得仲有咩招數?
行得呢步就係想軍統架啦

整左個獨立調查先啦

五大訴求 缺一不可

只有失控既特首，沒有失控既黑狗

越人多就越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
港膠所
禮賓府
狗屋
狗宿舍

解散警隊

係 假應承 拖返一排個個都變返港豬

一定無繁榮啦
真8964嘅話
香港關係法好難唔收皮架喎

老解，結束一國兩制

出解放軍屠城 殺2百萬人

CCP will collapse first

3萬黑狗自殺前輪屌林奠

周同學咪死左囉

未屠殺大學生

出面譴責？跟鳩住呢？香港只係condom，中共係睇緊trump打乜棋，一睇出trump係騎牆，就知唔洗再保住香港呢個condom，美國去做中東世界警察係為左利益，香港對中共同老美有乜利益？

政府高官毛都冇少過一條，佢地驚咩

殺曬後生嗰一代人
然後喺大陸輸入專才

岩 真係好撚簡單

林奠畏罪自殺

香港獨立

中國放棄香港主權

4嘅機會好大

23條、全民監控

請最索個個跪係到 幫我含奶春子 我再考慮下

一早撤回就咩事都冇啦
政府笨柒冇計

If you can’t beat us, join us!

根本上下一齊做戲
佢地只想屠城

中共會先屠殺幾萬大學，之後外國會強烈譴責中共，制裁中共政府，不過一兩年後就無左件事，又會返嚟同中國做生意,至於死左既學生就wfc

得２個，一係強力鎮壓，一係五大素球。
只是見到前路，只有前者

落實咗全中國有樣學樣

五大訴求

殺到 第5 萬個 中共都倒左台 殺到十萬當你贏
第三次世界大戰 隨即展開

軍正苦推翻文人正苦

只要我地唔割首先一定唔會輸先
但點收科真係唔知

由頭到尾都係得2條路
暴力鎮壓 同 讓步
相信政府絕對係採取緊前者方法

四中全會講明不讓步。

老解?

我講清光另一面

點會收科呀佢地，佢哋糧照出，理得香港真係仆街

一直挑戰我地條底線 好撚淫

其實已經冇得收科
衝突會全面升級，大量人傷亡，外國軍事力量介入先會停止

香港人！報仇！

出左就唔係死咁少人

出老解
直接攬炒
攬炒成本低過認低威清警察

核彈平亂.

柒婆唔肯講撤回，唔肯講停課，係因為表態唔會讓步，唔會妥協。撤回條例只係因為要表達導致示威的根已經唔再存在，你地而家再搞落去就係為搞事而搞事。

5大訴求都唔掂啦

全面撒回送中及緊張法條例
撒回暴動定性
釋放所有被捕義士
獨立調查委員會
我要真普選
重組警隊

還死者公道

心水清

五大訴求，缺一不可

咪傻啦 香港既自由大陸人一直都無
憑咩學香港爭取自由
同埋強國封鎖消息咁勁
想唔比人知有幾難

唔會，一殺國際制裁，外資撤，中國經濟即時爆破滅亡

最後林奠一定落台
不過中央一定要佢做完所有污糟野先
即時緊急法+解放軍+23條,之後落台

班狗叫唔停就唔好怪我地升級

交番個政權出嚟

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

/Task 3 係緊急任務
會瘋狂update

強烈要求出動老解

你俾六千套美軍裝備我就有得諗

用把槍黎對話

可能會叫埋D藍屍出黎幫手止暴製亂

冇架啦 要對話嘅一早就做咗
兩邊都冇退路嘅時候 就戰場見
屠城or獨立

停佢老母

拖長黎玩

割曱甴？
連condom 仔都反埋佢
兩面不是人

佢依家靠 condom 仔仲叫做可以撐住
依家都冇仲講之後

其實有一個重要嘅風向標畀人忽略咗
就係溫和建制講啲咩
你見到而家根本無建制派係提出一啲嘅方法去解決問題 咁就代表政府根本未諗

對住中大學生都連續射>2000粒催淚彈
根本魔警先係想攬炒

快

正解
不過五大訴求比起第一日已經升級左好多
易果陣唔做而家更加唔會做

屠校

8964重現

777已經無實權
宜家已經唔係諗收科同止血

香港正步入37年上海工部局/蘇佔菠蘿的海國家既局面
去到咁已經唔係諗收唔收到科
係all win 同all lose既問題

千祈唔好用火魔加電池作進攻手段

殺哂拉哂香港黃絲就解決到~

發展預計:
之後香港變成中國8964後, 極速敗壞, 樓價暴跌, 真經濟玩完~ 中國支爆開始

用緊急法鎮壓
死十萬換廿年穩定係佢地眼中
其實好抵玩

你肯定？班曱甴都叫冇失控？

好大可能64咁，斷網關燈機關槍掃

呢點要英國做野先
英國一日未脫歐
一日都係搞唔到住

-成立獨立調查委員會, 再由六月到依家所有警暴, 被自殺查個水落石出,
做低幾百一千個差佬
-收回蒙面法
-停止對義士的檢控
社運就會返去2017-2018 咁靜...

又黎林鄭既對話平台

真係出就會係實彈

撐到底，港府根本俾中共操控，佢地都因為有中共撐腰所以至企到咁硬，你聽下班官出黎講野既立場同用字同中共官員同出一轍

岩，呢個正苦一定要消失先得

你見到嘅係失控特首落order
然後依照order去失控既狗

狗依然好忠心聽話

問題係呢個節骨眼上佢做唔到屠城住
所以先有安全期呢個講法

政府妥協就可以回復平靜

暴力係相對
你錫我我錫番你

牛頓第三定律

鬥消耗戰

一係五大訴求，對黑警出黎受靶

一係種族大清洗

因為就算仲有一個真香港人，就會繼續發聲

多咗人開始提警暴問題
所以呢著肯定係佢地別無他法是下既第一步
就係隊班condom仔出黎
反正郁完condom仔換班武警老解仲好控制

基本上呢刻搞獨立調查會都唔會收貨
直接要重組一個屬於香港人既警隊

如果政府肯重組警隊
舊人炒晒佢
新請最少要有中七
改革投訴制度唔可以自己人查自己人

加普選咪可以平息

真
有五大訴求我即刻返屋企瞓覺

[轉載] 中大是誘餌！終於睇得明⋯⋯
請廣傳：認真，不要諗有咩要做，唔好再鼓吹任何人跟日程表出陣地戰送命，自己亦唔好再衝動送頭🙏

貿協是中共春袋
香港人是中共人質
美方視中共是蘇共2 .0,係世界頭號敵人, 必需殲滅

美方以貿協作脅, 迫中共打開市場,此舉是中國民主化第一步！而中共卻以香港人命反迫美方貿協讓步,好等中共有喘息空間,只要憑其資金本錢,加上潛伏各階層的暗共, 仍有能力操控民主選舉結果,到時錢保得住,香港控制權亦保得住,只有香港人全輸！

故此,無論香港有幾慘,美方仍要等中共在貿協跪低後才能出手幫香港。

進攻中大, 一是作脅,二是引出勇武加以除掉。假如一下子攻了入去,件事就會完,勇武會再次隱去。即是說, 根本冇打算真正攻入！所以才發放互聯網基站作為攻入借口, 有了要保護之物, 才能引人去守護！

因此, 外圍要斷增援, 校園要固守,等對方彈盡糧絕,就要退兵, 到時留守者亦要乘時脫離~
P.S. 暗共包括港獨！

［中美港現況 review］

前題：

中國未向美國跪底，香港有民主，香港會有的將是中共操盤的民主；中國已向美國跪底，香港再有民主，香港將有中美共同監管之下的民主。

背景：

美帝目的係要中共"錢無權都無"，要中共輸盡。眾議院0票反對就是讓中共知道必定失去香港控制權。

現況：

美國係度等緊個 equilibrium point 去通過條法案贏盡中共，而香港就掹住美國衫尾一齊贏，所以美國係咁叫示威者刻制，靜待呢個 equilibrium point

所以中共為了係貿戰中保錢保權，現時就用盡香港做人質籌碼，推進香港的危機局面，很多共產黨給錢的學者，都在推動前線去送頭，命警察開槍殺人，警署輪姦案讓它曝光，令全世界跳腳，迫美國不敢拖延《香港人權與民主法案》，就是因為要打亂美國的對華部署，令美國再次落入共產黨的人權外交陷阱！一旦《香港人權與民主法案》推前了，中共就說我在香港人權讓步了，普選也給國際社會了，美方能不能在貿易讓步？中共的人權外交復活了，這就卡住了特朗普的議程。中共就成功令美國在貿易戰稍為讓步，中共可以保錢又保權，再係香港普選後再諗點樣讓香港人選暗共議員特首暗地重奪香港。

中期結論：

中共急於惡化香港的局面來換取貿易協議，而香港無道，經常妄顧先後次序。不去鞏固國體，就搞港獨；不先消滅共諜，就搞普選。

反省：

係香港人自己沉不住氣耐不住唔做啲野嘅寂寞，等唔到美國個 equilibrium point 就去送頭，不斷犯錯送頭

而家無論香港人點送死，美國都唔會通過法案住，因為要等中共下跪先簽貿易協定，先會通過人權法案，香港人唔可以失去命，更唔可以失去中共輸盡，弱中強美共管香港嘅黃金機會

建議：

認真，不要諗有咩要做，唔好再鼓吹任何人跟日程表出陣地戰送命，自己亦唔好再衝動送頭，留係屋企，冷待靜待，就算要做，小貓三四隻忍者做下裝修就夠晒，而家係要靜待，明解現況最緊要，請三思，唔好衝動，唔好撚狗🙏🙏🙏 唔好浪漫地送死，要沉悶地贏！！🙏

我想講五大訴求係第一步
香港人心入面嗰條刺永世都唔會拎得走

又係呢句
之前咪試過平息左兩個星期
最後乜尻都冇

極權政府死要面子唔會卻步
預言定，即使8.5規模嘅罷工持續一個星期，政府都會話冇影響
佢哋只會不斷用武力嚟暴力鎮壓我地
唔快啲有第一隻狗死同埋第一個高官比人抌落垃圾桶個形勢好難改變

佢地唔使收科架
咪出黎講大話 9up一番之後
當無事發生

林鄭自殺

未出老解
老解屠校責任推比曱帝

私刑 開槍 輪姦 殺人都叫做受控？
落order一定要照做？
你老細叫你做依d你又會唔會做？

講真
係佢自己一手做成
依家已經返唔做轉頭

老解真槍實彈
或者老解扮黑狗

拉曬佢

8964, 然後估中國經濟最多死五年, 廢柴香港人淪落幫狗含撚, 香港省正式成立

其實睇過watchmen 就知有另一個方法解決

但解決唔到核心問題

你用我正常logic睇777係失控
用共匪logic係正常架
唔係政府要點解決而家局面係香港人要解決個政府自己重建先啱

殺人

4 呢點一樣無變過
對示威者而言就係拖長運動
唔使多，1000個人搞塞鐵已經搞到700萬人唔使返工返學
再搵多3000個勇武日日搞太子尖咀沙田將軍澳
未足以完全癱瘓香港但有好大既佢用

係假定某一個日子會出老解屠城既前提下
對現時而言，最好係拖長戰線 路線4
4最大既效果係清剿匪諜
最終於香港社會潛汰已久既匪諜完全連根拔起
港共政權既統治基礎流沙化

所有司長直播集體切腹，就可以開始傾點收科。
如果唔係食屎啦。

推真普選

出老解囉

我係人，我識分咩order唔應該做
佢地係狗，唔會諗
唔好將我同狗類比

BTW
強姦，開槍，水刑，謀殺
無上頭落order
狗會咁夠薑？

一係企硬鎮壓
一係讓步滿足示威訴求

中共一定唔會俾後者發生
一個香港得，個個省都起義
呢場仗佢一定不計成本咁打落去

出轟炸機

根本政府就係要嚇班和理非割
依家已經唔係721元朗咁靠黑社會搞元朗嚇香港人
依家直頭係黑警黑社會合作搞哂十八區濫捕濫殺
嚇到全香港人唔敢出嚟

係 simple as that

恐怖分子全部自盡
狗官投降交出政府權力
再玩落去狗官遲早都會橫屍街頭

淨係回應五大訴求？ 中大學生，其他義士肯收科咩

回應五大訴求+解散警隊？ 失去管治威信唔講，2面不是人，如果平靜唔到落黎，未隨時連班狗都反佢

政府誦奢望緊件事會慢慢降溫，但你知我知單眼佬都知，大家最想既攬炒已經算成功左，就算可以再拖多陣，最後都係派兵鎮壓。淨係鎮壓中大都唔夠？咁未派夠兵可以鎮壓曬全香港反抗既人

好似烏克蘭咁 個總統話下年先走 佢地要佢即刻辭職 如果唔係就武裝革命

5大訴求已經滿足唔到香港人

同藍絲攬炒
又睇住大陸無美金玩鎖國
都咪話唔正

倒台

全體高官連埋中共自行收皮

首先4既成立要建基於班狗無發癲搞到和理非/淺藍既人 講緊既可能係6,7月既時候咁做先有機會
呢嫁講緊D狗仲要不斷行動升級 又挑戰法治 connect左唔小人 要拖到香港人收檔係無可能

智利同玻利維亞話左俾香港班政棍聽 想令人民停第一步係你自己先讓步先有得傾

我覺得一路系共產黨唔比。
如果上頭甴帝一話放行可以跪，林奠無得唔跪既。
否則共產黨想睇住大家死。

似

我諗要林鄭同警務處長(二哥)辭職 咁先有得緩和

咁咪即係攬炒

攬炒

真正的出路
從來都只有軟攻，不能硬攻
香港人特性是吃軟不吃硬
愈硬攻，香港人就反抗

這與共產黨的特性相反，
共產黨從來只有硬，沒有軟，
一手來得比一手硬，
猶如自殘，直到自己流血不止才會停下來。

如果早三四個月，林鄭下台，幾個司長下台，調查部分狗隻，事件根本已經落幕。隨後，回復689路線，香港就會繼續被侵蝕。但中共偏不要，這是他們的惡質之所在。

仲有三萬隻曱甴CONDOM 可以掉, 一次掉幾十個, 都可以拖個月

有冇彪析支持軍政府

點解咁耐恆指都震唔散

實彈鎮壓/改組政府

已經開戰！

明明就可以港豬溫水煮蛙 如果共產黨唔搞呢d小動作 好快搞掂香港啦
呢嫁迫到人民智大解放 天安門事件30年後係無可能重現嫁

政府跪
就可以停
跪左反而係德政 仲可以比佢包裝成愛學生 愛下一代

其實我唔係好收貨

佢一係屈服
一係屠城
咁好明顯佢唔會屈服
但佢又唔會想黑警屠城
所以會交比解放軍做

邊個講過話中國人唔打中國人架？淋病咁廢就唔好玩政治呢瓣，去掃地啦

冇可能。每次柒婆上去一次俾甴大大中出完返落黎就有大鑊嘢。甴大射精, 柒婆落黎產卵。

屠城

唔會當面出解放軍，佢一出美國就有藉口介入，所以依家混入警隊嘅公安有好多

呢啲唔係和平 係叫恐怖主義

無得收
只可以得中央武力接管, 港人流亡
follow 西藏同新疆個條路

雙方都要讓步

頭先細田已經講話用 港區人大比信 韓正話一定要成立獨立調查委員會
因為依家連 監警會 海外小組都篤爆左 等監警會呢個假希望

不過到今時今日 要和平左先成立, 我諗淺黃都唔接受lu
又冇即時措施停警暴 我當你好公正要查一年 乜都死啦

傻啦，到呢個地步，就算佢做曬上面既既野都應該無用架喇

等支爆

政府而家靠混亂去迫中立市民大眾去轉藍
再用(香)黑加入亂打市民針對黑衫市民
之後再準備好入夜全面進攻中文

政府跪低含撚啦屌你老母

agger

你見今日李家超、張建宗仲講緊廢話，就知佢哋無諗住收科

向美國宣戰

托市? short squeeze?

好想恆指收皮

殺/捉哂你班人
然後全球當無事發生
繼續搵錢

碌個林奠人頭出嚟係第一步

其實咁耐示威對中共嘅經濟損害黎講好輕微，定係可能有裂縫 差緊個缺口就山洪暴發

佢地唔會收嫁
只會再整另一單新野黎覆蓋

而家最近而有武裝既國家係日本同台灣。可能要佢地幫手

外國不嬲都係咁
你想叫人停都要拋啲條件出黎
我會做a 做b

反正都係要死。幫佢地引兵開戰好似著數d

1989年果次係北京大屠殺
2019年今次係香港大屠殺

777下台先啦圈套啊？

支那班高層垃圾唔識管理國際大城市
本身香港未主權移交都做到而家嘅嘢
靜靜地贏唔得，係都要搶香港返嚟管

認同

解散警隊 刻不容緩

結構性問題
冇得收科

除非佢地投降 我地可以清算高官DOJ同所有黑警

其實醒少少就知係要清算警察先,但一清算,班垃圾曱甴就會爆晒武警d料出黎,兼且正式發動武裝政變

細田唔計 因為佢8月5號已經講呢啲說話
而且佢路線本身係溫和

反而係睇有一定社會地位名聲相對好嘅建制
例如盛智文 香港美國商會 甚至錢大康嗰類大學校長先有參考價值

扮實行，林鄭落台，但刁種唔落，捱到2022年先

見人就開實彈, 死番一百幾十人, 應該收到科

點撚知佢點收科？
淨係知佢5個月黎除左武力鎮壓乜都無做過

依家唔洗明目張膽屠，亦都唔需要，因為香港個殼對佢仲有利用價值。所以下一步我估佢會用大陸最多既野去玩，大陸無野多，就係人多。

之後失蹤人口數應該會幾何式上升

落實五大訴求+林鄭自刎

往死裏打囉
配合假新聞
再用人民鬥人民將個焦點shift走

決一死戰囉

首先獨立徹查警隊，宣布下台，一切就會回復和平我哋再傾

其實你要解散警隊 政府又要靠警隊鎮壓 真係冇解

咪以暴製亂lo

答案係1

佢地點解唔夠？
做完發現冇事佢地咪失控

落實五大訴求，唔好再講大話，面對人民

我係7婆,去英美變節算

吓 仲信林鄭？
林鄭承諾過好多野
不過一樣都無做姐

留比下一手

01 出咗新聞
原來阿田少話係要去信韓正喎
CLS 同CCP講道理

五大訴求都唔收課呀

殺哂d人咪收到科

但甴总唔會應承，都係搞唔掂（喺淋病角度而言）

亂殺人
啲留學生日日環球快閃中國大使館點算

用假既方法去回應五大訴求就搞惦,
唔明點解唔用

點收科？2009新疆. > 震壓 > 2017再教育營.

所以中國甚至中共咁多年無進步唔係無原因
一味淨係識抄人地家埋抄人家
超英趕美? 笑話黎

差唔多出嗮，戒嚴又唔敢，叫人割又唔成功
當然，都可以炒林鄭，重組政府，答應多兩個訴求，包括特赦一部分人
好可能少咗好多人出黎，到時再重判一批人，將來再修緊/打壓香港人
假意讓步，一手軟一手硬，呢樣先最驚

學馬來西亞，比香港獨立

未出新彊集中䃕

恆指唔知跌幾點 外資

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

認真：五大demand有一兩個係難D立即實現，不過獨立調查警察一定要立即實行，咁八婆冇左靠山（班犬一定反佢），下台就肯定，咁下一步就係邊個上，中央識玩一定上個比較中立DD.

明白成個運動無大台，不過獨立會一成立，裝修一定要停一停，再次迫政府出黎傾，獨立會details好重要.

我大局睇，無國際呢條缐肯定係輸，我哋贏第一場係二百萬人+勇武，依排好多事令國際只係見到勇武，呢點大家一定要注意，唔好俾警犬政府帶風向.

利申：唔割，只係想講軟硬齊下先得

不喜勿插，大家加油

內戰

真 柒婆只會柒到底

睇上面，柒婆無左condom,佢死快過condom

落實五大訴求。除此以外，別無他法。
而家唔係俾OPTION政府揀，佢一早己經錯過晒所有可以談判既時機。

咪由你亂，林鄭糧照出，照飲香檳，鶳幾多藍絲警黑都好，都係照拉照打照清，越嚟越多真槍，同埋大把軍營，點都係輸，中共都唔理呢啲少事啦

彪哥幫幫手燈下

其實5大訴求我已經覺得唔夠
我想獨立

其實唔會收貨

而家唔收啦屌

唔夠龜守咪出黑

政府要帶頭同暴力割蓆
同黑狗暴力說不

回復香港和平全靠政府踏出一步
回應訴求
清算黑狗

一百幾十咁少就得？HK01報6月到衣家已經死左二千幾人！

up

呢個撚樣政府根本唔想收科

五大訴求無一條係推番政府同中共

完全唔知政府做乜鳩

有錢搵冇人會話脫離中國

唔知驚乜柒

明明基本法黑字白字寫普選

未出大規模屠殺

天滅中共

ww3，日軍美軍先入香城做駐紮，印度軍北面推進。支那因為冇航母，海軍冇得打，戰機又因起飛就爆炸，先損50%。地面戰又因為美國戰斧準確空襲，所以有大量支那難民湧去俄國，但俄國封所邊界，結果難民要食草 再食人肉。
結果中國戰敗由香港管冶，香港一眾高官落網，黑警要幫香港市民清潔戰地，最終過勞而死。

政府根本冇諗過收科，似想清晒真香港人，用支那人取而代之多啲
而家根本係64 2.0，如果對家成功香港嘅未來將會係第二個支那

毛漢

香港城邦論

同永續基本法一樣，在實際運作上其實等於獨立

請問係唔係外國真係唔會黎做人道救援
好慘呀香港

洗撚咩，獨立調查委員會，道歉，一定降一半溫

有普選自然要收買人心架啦
咪同依家民建聯一樣

中共多疑姐

放老解入城

放之前高官拋售哂所有資產換CASH
等事件完再入貨

焗梗藍屍同大陸民族主義者落嚟人民鬥人民

止暴制亂，如何有效成立獨立調查委員會

以下係小弟發夢幻想有一個城市個失去警察公信力既情況:

如果市民認為警察公信力盡失，由警方做任何「獨立」監管或調查都未必能令社會平息暴力。但政府遲遲不做只係因為怕警隊出現反抗...而反抗後果係:

1. 警察大罷工，然後市面上會「突然」出現非常多的罪案，犯罪者是誰 ? 大家可以思考下，而令社會「回復」和平的代價就係取消獨立調查委員會

2. 警察持槍大遊行，你懂的

可否用軍方力量整冶? 我認為認為係可以
客觀分析，其實未必冇可能，國家領導層能一石二鳥，一可以化解民怨，二可建立一個訊息比大家知，就係只係一直都只係警察前線胡作非為冇聽上頭指示，不失為得民心之方法

至於軍方力量點清算，可以有2個方法:
1. 混入前線 (包括滲透內部相同意見人仕)，係執行職務時搜集證據，交由獨立委員會清算
2. 係前線下班後用武力拘捕

尋晚好早訓？

其實好難完，今次無主導人，政府想打又打唔到，想傾又傾唔到，只可以互打，打到無人

老解塔克車

唔駛太多，中共過到出年先講

長有長玩 反正對家有錢收

佢地做要大聲講多謝支持

係

有人今日好似係BU對面拍到有人換衫

所以林奠為己為福建佬
死唔肯回應訴求

實彈射擊

如果佢有咁醒, 就唔會搞到今時今日咁

好多五毛藍絲 都屌林鄭好蠢
認為 林鄭 應該7月就回應五大訴求, 等件事平息左再 秋後算帳

估唔到林鄭竟然一直企硬, 搞到家陣收唔到科

五大訴求, 無一個是林鄭倒台.........

最重要是普選

否則林鄭下台, 會有林鄭2.0上台